[YouTube 要人] 阮民安Tommy最新歌曲《手足》出MV冇人講

得18萬人睇過有冇搞錯
同我推到100萬

LIKED

手足約定 時代有光
下決心共你撐著過

回想當初 怎艱苦 一笑不枉
跟你踏上刀山
闖過油鑊 仍舊不怕
越戰越痛 也要陪著你 這亂世中

手足約定 時代理想
來不及 為你繼續高唱

推

手足，今晚，我要人，請幫推‼️‼️‼️

一人最少同我睇一次，可以嗎？

「 您贏，我同您君臨天下。您輸，我陪你東山再起 。」

我唔想輸，我地都唔想輸，香港人，無人想輸。

去到最後一刻，香港人都依然係帶住憤怒，遺憾，進入2021年。

但可能正正係這艱難的時刻仍齊上齊落，這份愛才是我們真正好L愛大家的本質。

今日，我同鄺神，仲有一班真香港戰士，一眾無名英雄，手足，一齊將祝福同力量，送俾呢刻充滿住無力感嘅每一個您。

送俾充滿住不安前境嘅香港。

就算失望，記住，不能絕望。

新歌《手足》正式發佈。

希望大家喜歡。

香港人，加油！！！

200萬人一人睇一次得唔得

[仇B女主角] 阮民安Tommy 《手足》 MV